［國際公投] 接機活動 定 癱瘓機場

投票前請睇以下段野！
其實我覺得呢件事係有更深層次嘅演繹：
接機大會 vs 癱瘓機場
國際版連儂場 vs 國際版不合作運動
增加民意 vs 行動升級

一直以黎我都覺得民意好重要，因為只要七百萬人都支持你，你行動升級都無人會怪你甚至去幫你，亦因爲梁天琦封信其中一句：

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

但係今日同個行動升級嘅朋友討論完，的確有啲動搖。連各區圍警署放火(鍚春袋)都試過，行動升級都無可否非，塞機場甚至無燒警署咁過火。加上睇到有個post講14年其中有一段()，好似好熟口面：

因為當年左膠控制曬，不論做咩都好，就話唔好衝，唔好做任何野，我哋唱下今天我 就係每日嘅階段性贏利啦!yeah!之後金鐘又好、旺角又好，一路受到d藍絲嘅指責，左膠嘅大愛制止任何行動，只搞嘉年華同集體大合唱，沉默嘅繼續選擇沉默，4點鐘許sir recap in English 吸引曬大家去恥笑，政府強制清場

其實要係增加民意同行動升級之間係有平衝嘅空間，唔係一定要對立，講緊近日嘅所有罵戰，上至勇武和理非去到機場事件，不過點平衡就唔係由我啲小卒去決定啦。

最後一句將會將我以上嘅說話全部變成廢話：
出左黎先啦！
人少咪去接機，唔通幾百個去癱瘓咩！
人多自然會塞爆，唔通叫巴打返屋企咩！

以下投票純屬民意調查：
萬人接機活動
癱瘓機場不合作運動

由於我仲好糾結決定唔投比自己

be water啦人太多都無辦法唔阻到人

延伸閱讀

泰國當時反敗為勝，係因為示威者封鎖出入布吉國際機場的公路，及以闖入停車場和飛機跑道導致機場無法運作

多人到咪唔小心 癱瘓機場

冇必要影響人地，我地唔係不合作運動

呢幾日一定要凈接機
再無回應就考慮升級

今日人少D，支持接機，聽日嘅事無人知。

要癱瘓，不過唔係呢幾日

Set deadline, 唔回應就癱瘓

呢排太多勇武

要和理非平衡返

今日唔係不合作運動
無預早通知既就已經錯晒
但通知左,D人唔預早到機場上唔到機就係佢地on9
兩回事黎

如果200萬人去機場, 已經做到和里非癱瘓機場

唔使佔領機場都有佔機場嘅效果

推

我覺得比旅客知香港咩事就得,唔使阻人

一向機場都唔係不合作運動
係接機大堂arrival hall等

拎泰國個事例出黎
都請你考慮下香港適唔適合
唔計大白象橋
機場得一條路出入
冇一定人數支援
貿貿然將行動升級
只會將入面嘅人送入差館

可以一步一步嘅，現場set deadline之後升級都好

機場罷工真係好重要
好過不合作運動

一直都係講接機
點知俾5毛帶風帶到去玩不合作運動

癱瘓只會惹起民憤
接機已經好足夠

罷工嘅話民意就唔會傾向政府，又有不合作運動嘅效果。

sor 我post完都覺得有啲引導成份，見到有啲巴打提出慢慢口將行動升級其實好好